廢柴

我認我係

食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

等你回呢句

今日無得早訓 如果唔係應該回唔到你啦唉

我係

叫我？

有咩搞

係

唉，好攰
FML

濕濟野

好耐冇聽過fml

加油

唔通講心很累咩

你都要加油阿
日子不好過還是要過

心很累

你好多嘢煩？

少少啦
有邊個無野煩

🚬

咁又係ge

帶幾枝煙俾你lor

食緊🚬

\|/

煙剷們幾時戒煙